有冇人睇緊VIU TV 執垃圾節目

條女真係無得頂

我入到黎.gif

即係邊個

JESSIE